萬性節真毒擇名區

kill meeee

得我一個真毒

真毒here

我

揮手

陪緊女 等佢去廁所有D悶

其實萬聖節係weekday都會玩架咩，第日唔洗返工咩
見d人星期六日已經玩左

啱啱先收工

係屋企打緊機
明明年年都冇萬聖節氣氛，點解今年特別強

我正想咁講。

今晚返通宵，搵我乜事？

係老蘭上連登